喺街俾保險狗捉住sell plan，一人一個有創意打發方法

今日喺MK俾個保險妹夾住咗填問卷
之後仲話帶我去office拎啲資料俾我
心諗奶嘢喇，要搵個機會走甩
如是者由佢講咗一陣，其實冇留心聽
最後仲要我拎身份證出嚟登記
on99嘅咁緊係唔撚俾啦

下次見到應該點打發走

大叫一聲 冇錢呀 臭閪
包佢唔敢再煩你

晒完佢時間之後講未夠18歲

你見到我？

由頭到尾唔理佢咪得，洗乜討論？

未試過女埋我身
試過有次係個男仔走埋黎
比我啤到行 仲加句唔洗 先肯走

「今朝有酒今朝醉,明日愁來明日愁」

loop到佢自己走開為止

我做緊投行

你對住佢笑就ok la

錢呀 臭雞

對住佢讀佛經/聖經

我全家都好幸福喎

等我打電話問下屋企人先啦

唔撚洗呀

張身分證甩左係百佳，帶佢去開房

問佢有冇特別服務

on9 上次我望到條仆街已經兜遠少少廢事係佢面前過
點知佢穿過d人群行埋黎我面前 仲要30cm都冇
跟住係咁叫我比少少時間聽佢講 我已經講左唔得閒都準備走開 佢仲要捉住我隻手
最後我好惡咁同佢講 想點撚樣呀

問佢幾錢Q

組合拳，左右左再一記上勾拳

生緊cancer呀，臭雞！

認真，跟住佢行，去到轉角位掉頭走

唔駛啦唔該

問佢有冇床單
有先再傾